入黎睇下琴晚太古件事，tvb同now嘅報道

有人發起在多區聚集，之後有人在沙田破壞港鐵站設施，大埔亦有商場店舖被破壞。防暴警察先後進入多個商場，制服多人。太古城中心外，晚上有人懷疑用刀傷人後被圍毆。期間東區區議員趙家賢被人咬掉左耳，據了解情況嚴重。連同趙家賢，共有五人受傷，其中兩人危殆。

晚上七時半，一個穿黑衣、戴黑帽的男子坐在太古城中心外，頸背流血。地上有一把刀。

現場有人說，這名穿灰色上衣、有普通話口音的男子襲擊兩姊妹和其中一人的丈夫。有一名女子用普通話指罵該男子。男子用袋拍打女子。

商場保安和東區區議員趙家賢調停。有人指，灰衣男子懷疑咬掉趙家賢的左耳。有商場保安按著趙家賢的傷口。

這個時候，灰衣男子被人包圍及毆打，有人向他扔煙灰桶，有人用伸縮棍打他的頭。灰衣男子頭破血流。有人屈他雙腳、踢他。

灰衣男子起身，手持垃圾桶，突然衝前，之後攬著一個持著伸縮棍的男子。
灰衣男子繼續被圍毆。有人再用雨傘襲擊他，又投擲雪糕筒。

防暴警察到場，警方在商場內制服至少一人。救護員幫傷者急救，並送院治理。

警方之後封鎖現場一段太古城道調查。

趙家賢是區議會選舉太古城西候選人，同一選區還有經民聯的丁煌。

之後係now

【Now新聞台】太古城中心有人聚集表達訴求，商場外一名持不同意見男子懷疑用刀襲擊其他人，最少五人受傷，其中兩名男傷者危殆，當區區議員趙家賢被咬甩耳殼。

一名傷者受襲後背部大量流血，由在場人士及義務急救員協助治理，另一批在場人士嘗試制服穿灰色衣服懷疑施襲的男子。該名灰衣男攬着當區區議員趙家賢並咬他的耳朵，其他人嘗試分開他們。趙家賢耳殼被咬甩，按着左邊耳朵位置，地上大量血迹。

灰衣男之後被在場人士包圍，他突然發難大力將手持的垃圾筒掉在地上，撲向其他人，灰衣男攬着一名粉紅色衫的男子，其他人上前拯救，將兩人分開，灰衣男再被包圍，旁人多次用雜物攻擊他。

警員其後到場制服並拘捕灰衣男，救護員到場為其他傷者急救，有人躺在地上接受治療，趙家賢由擔架床抬上救護車，地上留有一把刀。

有目擊者表示灰衣男當時用刀襲擊其他人。

傷者包括趙家賢送往東區醫院，他的黨友涂謹申前往探望，他亦表示根據目擊者說施襲者曾經用刀施襲，暫時未知趙家賢能否駁回耳朵。

Tvb完全無播咬耳嘅片

Sd 比朋友同家人睇

仲忍？

問下大話會 點解記者要咁樣對待 刀手反而唔洗？

日以繼夜，不斷唱衰示威者

Ministry of Truth

唔講件事本身
tvb行文都差過now好多

寫篇文仲雞過中學生

Tvb新聞部好似中大人最多喎

睇呢D冇用㗎，琴晚cctvb直播直頭話成班蒙面人打灰色衫男人，不停打， 其他人傷，點解會俾人打，佢直播果時提都冇提。

成件事好清楚啦，拉記者都唔拉刀手，唔千企唔好鶳佢點得，佢無事出番來千企唔好再鶳佢，我地唔可以還手架俾人斬都，犯法架

Tvb條片del左？